仲有咩手機有內置廣角鏡？

有無d鏡頭靚過v20 仲有內置廣角鏡？

無

s6?

G6

梳 頭先想講g6
係咪暫時得lg有出廣角鏡？